[尋人post] 想請問下全能既連登仔 如果識以下呢個人 可唔可以幫幫手?

姓名:莫金桃 Mok kam to
性別:女
居住地方:荃灣
年齡:唔肯定 但身份證Y字頭
跪求識呢個人既巴絲可唔可以比啲資料 我好急需要搵呢個人
如有巴絲知道此人 請留言 我會留低TG
至於點解我需要搵呢個人 我會TG話比你知
跪求 唔該

比人呃錢

請問巴打你知道啲咩?